M記驚現on9仔

咁岩呀

你地發生咩事

好型

...

。。。

做乜鳩係度互爆
唔通真係 能成為密友大概總帶著愛

你地當連登係咩？

做咩姐

咁撚得閒溫書啦

咁鍾意玩咪幫你地推推囉

幫你推下咯

男神

( Show Blocked User - 凍新鮮檸檬茶 )

都唔知你條柒頭做乜撚 邊撚個想知
屌你老母 唔撚屌你都唔得 你老母生你出黎係俾你開個咁既垃圾on9 post?

一次過扑哂兩個戇鳩

做乜鳩

呢個幾靚仔 受溝嘛
下面條毒撚

利申 0仔

兩條毒撚

屌又做乜鳩

岩你老母呀戇鳩仔
中學生識唔撚識寫字呀

幫你出下名

中學生都有ISP?

乖啦 溫書啦 12月就快考試

第一張個頭柒到

相中兩條傻能收皮啦，咪撚開埋啲垃圾po 拖低晒lihkg嘅質素

夜啦 收皮啦

兩傑毒撚溫書喇

中上樣

做乜9

好毒

男神推

位唔是咁上的

大家唔好推啦

佢地一時貪玩姐

符合標題

岩你老母，兩條戇鳩仔一次過block撚哂

好好玩？

第二個應該成日打J

第一張個頭係咪用剪刀打橫剪一野

我覺得係時候改下圖令佢感受到千萬唔可以自爆既恐懼

on9

中學生成個阿叔咁

兩個on9閪

支持你

第二個好撚毒

溫書啦 推

推撚到你地後悔

睇唔到條校呔

On9

第一眼以為打撚死你

快撚啲改圖

屌兩條on9，不過樓豬爆人先仲on9，又生得樣衰

樓主個樣好有潛力被改圖

表哥.jpg

樓主個樣成個色魔咁

睇到2樓就笑撚左

屌...低質到
死反FB 啦

推到起底

推

溫書啦柒頭

反你老母

低質

兩個都已經成個弱智咁
開Post果個仲要樣衰+戇鳩

小學畢業未？

仲未有人改圖

自爆

第一個摩牙

點解兩個都可以咁柒

推到有改圖

Block鳩你地順手推下post

縮窄範圍
有冇巴打認得邊間m記

岩你都母
同埋你兩個戇鳩覺得互po有咩意思?

好靚仔

其實條友唔回post咪唔洗自爆
between 死開啦屌 po相上ig啦

( Show Blocked User - 凍新鮮檸檬茶 )

( Show Blocked User - 純白陣鄭智 )

中間白色衫個朋友俾人無視左

毒撚到

Lihkg驚現on9仔

樓上全部唔好跟車太貼

改咩

似旺角皆旺果間

係就擺埋啲電話地址上黎啦垃圾

G持！要比啲新會然了解咩先係高登文化

樓主係咪呀源細佬

以為po上嚟好有型
推下比多d人認識你地

做乜勁

差啲以為上錯fb

自爆仲以為好型 真係on9仔有樣睇 第一個com隻碗蓋上頭黎剪 第二個仲離譜 中撚左幅射咁撚樣 啱架喇 依加上晒位啦

推爆佢

表哥

食飯無野玩 搵自爆依啲野玩呀？

幫你兩條on9仔推下

岩你老母 溫下中文啦5p狗

當fb/ig?
死撚開啦

支持改鳩佢地圖 當呢到乜撚嘢地方呀

我唔想知呀

借刀定點先？

( Show Blocked User - 凍新鮮檸檬茶 )
( Show Blocked User - 純白陣鄭智 )

第一張剪到個頭弱智咁都話男神

More

好撚好玩

起佢間學校 send email話佢玩同學啦

睇來你兩個真係好鍾意自爆

有位唔上咩
難得自爆 無仇無怨
Final都幫下佢地

當呢到乜撚野地方

當依到5p仔既地方

中學雞返屋企打飛機啦 當呢到自己Facebook阿

原來on9真係有樣睇

留名

Weak post leave name

你老母仆街死左去啦

爆埋中暗果個啦

間

改完好似冇分別

能成為密友 大概總要做愛

不用分那麼細

返5p啦

呢d無聊互影既相post去fb 得架啦，呢度無人care

中學雞邊到搵到email開lihkg ac?

咩鳩...

想上位 就幫你推一推

邀請碼囉

想借咪出聲囉

再推一推先

幫推

人地想上位 幫下人

咁撚想出名
推撚爆佢

推到你仆街

返5p啦
當呢到fb呀？

做乜春
溫書啦中學雞

唔洗溫書喇 好撚快有人氣
拎黎當飯食啦屌你老母

笑死 po左app

錯

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警撚，正義撚，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

兩條on9毒撚俾樓主出賣

真心on99翻屋企打飛機啦開廢post

咁想出名，咪幫你推下囉

屌係老母兩個死垃圾
當呢到係咩
睇見你地兩條柒頭就火滾

大佬 依到唔係fb ig呀
你老母小學雞搞到低質曬
死返出去啦你老母臭閪

搵巴打打去英華屌佢地啦

仲要抄名狗

勁你老母

Agger

正常樣

屌你地老母係咪on撚柒鳩ga 係呢度互爆做乜撚野 呢度無人有興趣知道你地係邊個 死撚開唔該

柒親我對眼

兩條毒撚好心照下塊鏡先啦

樓主好柒

( Show Blocked User - 凍新鮮檸檬茶 )

英華有個大on9

第2個勁毒

有線報指，呢幾個人讀九華，該校同學可以睇下

邊撚度鄉下

應該幾靚仔

睇下睇下又幾靚仔架喎

驟眼睇依度有好多九華comment 左
成班自己友係度圍威喂

谷人氣係咁架喇
要借助各位巴絲打既力量

以你咁講，你係一員？

您真膠定假膠？屌你老母

大家唔好推

咁就留底一世了

都唔知你想點

唔關事
純粹想比人睇下正常樣
同警告下唔好咁撚小學雞拎依到玩

利伸：唔識on9仔 亦都唔係咩華既學生

咁就一世了

大家唔好再推啦
佢地只係中學生

仲想自爆 揚撚曬啦傻閪

仲未有改圖？拉登仔廢㗎？

Jed

想出名唔洗咁

幫你上位

( Show Blocked User - 凍新鮮檸檬茶 )
( Show Blocked User - 純白陣鄭智

大力一推

推到完場

如果我咁樣衰實唔敢出街

唔單止個兩條戇鳩
你都係呀

唔好再推啦

再推 呢鋪你實上位

溫書啦 位唔是咁上的

上連登驚現on9仔

唔好推啦啦叫咗你哋唔好推
Between 樓主係咪就係on9仔

唔記得推 Final都要推

已send email 貴校 強烈譴責兩位學生

輕輕一推

影撚衰晒間學校

On9仔真係有樣睇

咁撚樣衰都擺上黎

當E度facebook? 垃圾

互爆好好玩咩

做乜尻

瞓醒未呀

block 撚晒 d on仔先

早晨
繼續推

咁撚想7出國際幫你地推啦 傻西

繼續

Gay

睇都廢撚事

屌你老母 gay佬打情罵悄就死去第2到啦

改圖呢

九華定英華呀屌你

唔係話英華咩

屌你老母 做乜鳩

email都send埋啦喎

英華阿

也仲未有人起底

On9仔都自爆咗啦

我識你啊

返去讀書啦小學雞
當呢道mk壇咩

考完一科Final，繼續

Push

樓主老母俾狗屌

番5p啦

拔萃有個大仆街
有種就拍段片上來，包你名留青史

兩條仔都係柒架喇
不過第二條仔真係好撚樣衰

其實呢 有哩d on9仔先有樂趣 成班人係又ban唔係又ban
到時成個連登得番d正常post仲有邊個睇

Btw 正評

人哋學生嚟架咋大家唔好再推啦

做乜撚

未畢業就好好讀書啦

5p自貼都唔搞大佢仲講整頓高登文化？

on9當有趣

要教訓下5p仔

Pish

白痴

你地唔好推啦

改圖呢？

要上位咪幫你囉

兩條友個樣好撚毒

push

點解你哋仲推嘅？

第一個幾靚仔
完勝第二個毒撚

兩條傻鳩

都唔知有咩好推

拉登無改圖高手？

on9仔
當呢到facebook?

你好停手啦！

兩條on9仔，走喇屌你老母

好型棍

好撚有趣呀小朋友

見你地咁開心 幫你地手推下啦

起底組召喚

咪係囉
停啦

樓主係咪當呢度係你facebook timeline呀

好羨慕有個咁好嘅朋友 互爆.. 單方面就叫欺凌啦

唔好再推放過佢地啦

樓主呢？

爆夠啲

爆多啲

做乜撚野啫你

改圖高手去晒邊

兩條on9仔

Diu li lo mo

唔好再推喇

屌你地老母

樓主如果留言道歉我停止追擊

傻撚左？

仆街啦小學雞

翻5p啦 屌你老母

終於

有改圖啦

( Show Blocked User - 重新做人 )
( Show Blocked User - 炎轟淼鑫 )

有冇手兄日日追擊呢兩條柒頭？

屌你老母收皮啦

我撐你

推爆呢個po開改圖集中帖

樓主我屌你老母

你老母入棺材俾狗屌撚到個西反皮呀
當呢度5p仆你個街！

John

你等全個forum都記得你兩個啦
除非上水道歉同我講知錯，應承我讀好啲書先！
考完final日日好得閒

加油巴打

屌你老母依啲中學雞搞撚到低質哂
玩影相返5p啦 好撚威咩

直頭要殺雞儆猴 改到佢地賭撚咁 等啲5p on9仔唔敢喺新場搞事

兩條柒頭以為改左名就冇事

Lm

LM

其實幾好笑

第一個 個頭做乜柒 不過個樣都叫正常

樓主就應該係中輻射好撚好笑

不過2個都on9

俾著係舊高登....

原來呢度咁低質 我都係返高登算

推推先 又真係幾on9 兩個都

屌 做乜撚

小學雞多到...

咪就係

唔係放過佢地下話

兩位咁靚仔大把女仔等緊你地

應該擺落網典 咁就可以千古留名

Block完幫你推下啦

兩個都柒，不過樓主毒好多

返5p啦 自貼博出位

訓醒
正式宣佈！！！！追擊正式開始！！！！

我今日要個POST過一千負皮！！！！！！！！！
我要你老母俾人屌到上天花板

對唔住呀 我無心推嫁

推多2下先

兩條毒J

唔通呢啲就係勇氣？

屌你，中上男神黎既

又真係似到仆街
好似一撚樣咁

衝上九百大關啦

屌樓主老母人數直線上升

有咩好推?

當呢度5P係有代價

就係你呢啲仆街搞到連登比人話低質，小學雞到 走啦呢度唔係社交網站啊，貪得意玩第二樣啦垃圾

書都未撚讀完既中學雞係度玩自爆
以前個個都唔想俾人知有上高登
呢家覺得上連登巧威威，自貼
我咪成全佢地等全世界都知佢地存在

起曬底未呀 屌佢地老母

有冇同學仔提供資料

推爆去

垃圾on9中學雞點可以放過呢

lm

求高手改圖

當呢到fb?

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

幾樣衰

戇鳩仔，推到你啲同學見到笑柒你

召喚俾盡巴

屌你老母block漆你

當自已明星咩

#63729
#63376

改圖

咁快就過一千負皮

好柒

做乜撚 係咪溫書溫到傻撚咗

係咪?

又真係好想撚on9

過一千了

樓主上水未？！？！
重新做人快點出來

上水啦屌你老母
全個連登都認撚住你兩條柒頭呀

唔好再推

講真，樓主肯上水道個歉，
我真係會停止追擊你，畢竟你都只係隻中學雞
但你當冇個件事

想上位？

明天下午十二時樓主仲唔上水！
我將會全面追擊

2個中學雞沖出黎染

當呢到咩地方

繼續推到兩條撚樣上水

兩條撚屌係咪打算 過左1001可以完？
緊係唔得喇 幫你推多幾個post 直到你上水道歉

巴打有咩招數

真係戇鳩仔 未見過人咁自爆法

我睇到眼到突

都 自膠

唔好推啦
佢地好慘架啦

兩個on9仔

唔好再推喇 放過佢哋啦

抵撚死垃圾中學雞

想點姐你

衛理道M記
九華

屌你老母邊撚個生你地兩個on9仔

對唔住大家 對唔住連登
係我年少無知 係到拖低連登質素
同埋張相係我貪玩影同學 所以唔關佢事
希望大家可以原諒我依個中學雞

咁啊 最多放過你同學啦 你就等做下個賭撚啦

竟然冇人改圖起底

屌你老母兩個on9

屌你老母2件垃圾

乖乖地讀好啲書入大學！
做人成熟啲唔好再咁小朋友
仲有呢度唔係5P 唔好再咁on9
但其他巴打點對你地我唔知啦

係咪真係樓豬
比誠意喇咁
用手寫再放上黎 加埋你自己個膠名 就放過你中學雞

係有誠意嘅就開個新po 打晒前因後果加道歉 咁我地就放過你

九華？

題目符合文章

依個發展

就係你地依啲人搞到lihk唔知似乜撚野

屌你老母 當呢到係fb ig呀

P

I

S

H

咪撚比佢停
幫兩條on9仔繼續推

Don't push

屌

請問這裡有沒有管理員？

今晚收工sd email去英華先

不推

怎麼行

求下大家唔好再推

真係好撚on9 抵比人屌

唔好再推啦 佢地好慘架喇

驚現2個on9仔

做乜撚嘢

好靚仔呀

返去溫書啦柒頭

圖文一致

有冇巴絲識佢地咩學校
一齊寫信投鳩訴佢地

好撚柒呀你伯母

華仁仔？
似係窩打老道m記

Blocked with thanks

咪再推啦

4日前嘅on9 post仲推

繼續推俾其他巴打block

仲好多巴打奮戰

純粹個人小小意見
人誰無錯，小弟之前都試過打錯過5p字，不如比次機會佢重人做人喇

ps:咁其實成件事樓主又真係幾抵屌嘅

笑撚死 兩隻小學雞

笑撚左

而家係咪d ac太易申請真係有咁多on9

成班戇尻繼續推

( Show Blocked User - 重新做人 )

( Show Blocked User - 炎轟淼鑫 )

##fatc

On99 死番5p啦死mk##fatc ##fatc

咁有錢買iPhone呀
利申：窮撚父母

fatc fatc fatc

呢d先叫友情⋯十年後睇番都會覺得好笑

有成千負評

二次留名

神經病？

暫時見過最低質既開post

Laughed

唔知樓主性誕有無去食m記？

個POST係咪鬥樣衰

笑死
好7

兩條柒頭哪來的自信學人互爆？
如果係我咁樣衰就唔出街

唔推囉

重新做人啦你地

路過輕輕推

點解有人會覺得第一個靚仔
睇黎你地啲眼光

你兩個做乜鳩

夠膽用同一個acc再開post
搏比人推番上嚟

媽呀好撚柒

做咩又推返上黎

我每次禁入留名都會幫樓主推一次po

推一推

pish

見過中上男神未

做乜鳩啊 whatsapp咩

戇鳩鳩咁

兩件垃圾

睇一次笑一次

做咩又推

唔好推啦

大家唔好咁啦

有必要每日推一次？

唔好再推啦，比個機會人

又推

bin

😂lm

放過佢哋啦已經推咗好耐呀啦

你班撚樣真係痴撚線
真係推到過年

訓前一推

你個名

屌你老味

又上返黎

會唔會推到1001

靚仔到

求求各位不要再推啦好嗎

我想推到過年

?

第一個幾靚仔

屌你咪撚攪到連登底質哂啦

仲推梗

第二個隻眼細撚到 死左佢啦

輕力一推

俾巴打用黎改圖？

第二張個樣成個異型咁

兩舊垃圾

我想問下第二張係咪姐係樓主

過埋年都仲係你兩條撚樣

垃圾post就咪推上黎 btw腐皮

兩件都好正

過左年就放過佢地啦

2017

推到2017

推到跨年

可唔可以畀個機會啲小朋友，唔好再推！
當我求下你哋，畀佢哋改過自身，好嘛？

推到倒數

做乜暏你

新年快樂

2017 推一推

屌 唔好推啦

樓豬真係好撚樣衰

推撚到2017

呢個post做乜撚野？

block撚曬2個，慢慢單機

點樣唔推呀

繼續啦屌

做乜

你地推推下又就1001

竟然重未起到底

垃圾li登仔
根本宜家勁多中學弱智仔上li登，當正呢到係低質group咁講埋啲無腦野

呢位巴打

又推
認撚住哂啦重新做人同大波美女兩條柒碌

又推返上黎

幾時post 2

笑撚死我 兩條柒頭皮

屌兩條傻鳩

嘩屌你地兩個真係好好朋友呀
你叫我呢啲邊緣人情何以堪呀

推

由九百負皮推到千七

咁鍾意自爆，起佢兩個出黎啦

你地今日有冇去m記食9件麥樂雞？

唔好再推啦 人地仲細個

放過人哋唔好推啦

推

推post2

重係度

不了

今日有冇買麥樂雞

放過人地啦,唔通要開post2咩

支持

今次真係驚現on9仔

推 唔好比佢底

放過佢地

唔得喎

緊係要咁做啦
佢地咁想出名

留名是必要的

聽日記得食10蚊2個漢堡包

我屌樓主呀

推下先

1001?

4004喇 幫佢地推多幾個post

濫用連登 後悔莫及

咪推啦

點解仲推緊

九龍華仁書院出兩個on9仔，連埋樓豬3個

油麻地窩打老道麥當勞

好煩

噤嗰post 又真係無改錯

痴撚線，推左咁耐都冇進展既

訓

1001

會唔會出M記驚現on9仔(2)？

推返上嚟

樓主買左10蚊2個包未

呢個post做乜鳩

樓主個腦唸咩

想出位 幫下佢

重新做人 Afghanistan

On9 當連堂係5p壇啊屌你老母毒撚樓主

毒

一日一推

兩個都咁撚樣衰

準備出新post

就黎推爆

早晨

點解改完好似唔覺你改左咁

唔好俾佢停

Hi

第一幅圖好撚似成日捉史迪仔個大舊衰

認真第一幅改得有點差
btw巴打高質

971

972

973

974

975

976

977

978

979

980

可以開新post

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000